比賓穎咁樣姣法 全能既連登仔會點忍?

淨睇片都扯扯地 係咁主動埋黎鍚
雖然本身個樣麻麻 但果陣咁黑 真係冒頭入閘
全能既連登仔會有咩應對方法